澳洲廣播製作咗"The Death of Democracy in HK" 你哋唔係唔去譴責嘛

仲唔廣傳上去留言畀腐皮

推

推多幾下

push

負乜鬼皮

咩意思